{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051543",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "페이센동 광안리점"
    },
    "text": "釜山広域市水営区民楽路7-52階に位置するペイセン洞広安里グルメ和食レストランペイセン洞です。 代表メニューにはカツ丼、唐揚げ丼、冷やしそばがあります。 天ぷら全体は和風手作りで、1日限定で40組だけの食材をご用意しております。 ノーキッズゾーンは13歳未満のお子様がご利用いただけません。 材料が使い果たされたら早期締め切りとなります。 当店は広安海岸公園の近くに位置しており、広安里の早朝の家から少し奥に入ると、砲口客杯の向かい側にセブンイレブンの裏側にあります。 周辺の駐車場をご利用いただき、駐車券をお見せいただければ、ドリンクをサービスいたします。 メニューには、Aセット（カツ丼、唐揚げ丼、冷そば）、Bセット（冷そば2個と唐揚げ）、かつ丼、唐揚げ丼、冷そば、キムチ牛丼（牛丼）,海老丼, 牛肉うどん, から揚げ, 海老フライ, 玉子焼き, 手作りトンカツ, ミニ揚げなどがあり，飲料はゼロコーラ（ペプシライム）, コーラ，サイダー， ファンタ，アールグレイハイボール， 生クリームビールなどがあります。 いらっしゃった日には美味しい食事を楽しんでいただければと思いますし、これからもずっと努力していきます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイセン洞広安里グルメ和食レストランペイセン洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "ペイセン洞広安里グルメ和食レストランペイセン洞は釜山広域市水営区民楽路7-52階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ペイセン洞の代表メニューにはカツ丼、唐揚げ丼、冷やしそばがあります。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞の天ぷらはどのように作られていますか？",
            "answer": "ペイセン洞の天ぷらは和風手作りで、1日限定で40組だけの食材をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞ではノーキッズゾーンを設けていますか？",
            "answer": "はい、ペイセン洞では13歳未満のお子様はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞の場所はどのように見つけられますか？",
            "answer": "ペイセン洞は広安海岸公園の近くに位置しており、広安里の早朝の家から少し奥に入ると、砲口客杯の向かい側にセブンイレブンの裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、周辺の駐車場をご利用いただけます。駐車券をお見せいただければ、ドリンクをサービスいたします。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ペイセン洞のメニューにはAセット（カツ丼、唐揚げ丼、冷そば）、Bセット（冷そば2個と唐揚げ）、かつ丼、唐揚げ丼、冷そば、キムチ牛丼（牛丼）、海老丼、牛肉うどん、から揚げ、海老フライ、玉子焼き、手作りトンカツ、ミニ揚げなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞で提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "ペイセン洞で提供されている飲み物にはゼロコーラ（ペプシライム）、コーラ、サイダー、ファンタ、アールグレイハイボール、生クリームビールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞で美味しい食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペイセン洞で美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペイセン洞はどのような努力をしていますか？",
            "answer": "ペイセン洞はこれからもずっと努力をしていきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 548
    }
}